蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(20) 炒家角力收機佬

炒賣投資涉及風險，各位小心衡量

keep住有大貨

有無link？

大貨到

先達門口直擊：

快啲止蝕放啦 唔係跌到仆街啦

琴日朝早既呢個時間
佢俾連登仔笑到黃都面晒
坦白講，賺就係賺
無話賺多賺少
點都好過蝕
拎完機門口放，車錢慳返
最重要慳埋時間，乾手淨腳

有無大金128金價

-$5000收撚曬你哋啲機

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

我減4999

呢條st狗泥。係咁放負

無大貨了

有希望

係呀我ST 狗

先達狗全部仆街冚家鏟

尋日無放巴打rip

琴晚8點半廣東道門口狗仲加錢收緊，即刻揸返緊，唔明鳩唱淡咩心態

幾時pick up先

點樣再買？ 㩒極都要12月8，無得pick up

所以你係仆街同埋冚家鏟

笑佢個班最後要係st遊黎遊去 排長龍蝕住放

今朝多機放返出黎

SH 左大金128 256嘅爸打有福了

lm

g持

你聽班鳩頭鳩噏啦，得返aos 揀無得pick up

快啲掃撚曬啲pickup啦

我反而覺得係好似pro咁例牌正常出，只係琴日玩到咁無人敢搶

大金128有未

ifc咁多256

大貨到啦 任買喎 pickup啊
自用快啲搶啦

真係有貨棍喎大藍256

連bot 都費事set

任你棍

有冇棍返部黎自用

棍波仲有貨，炒條春

本身有部aos

我係電腦有得揀

屌你老母 不推文啦

任棍大貨到我啊婆都棍到啦
諗起買bot果班傻閪
搶黎蝕住放 仲要蝕埋買bot錢

根本就比唔到錢

點會啊 大貨任棍 個個都比到錢喎

Sor9ry
啱啱瞓醒
眼紅紅

其實雖然我蝕放左幾部, 但部部都秒, 市場真係有
未放嘅自己諗
講明我蝕放左

可惜佢地pro已賺唔少

你張卡買得太多爆晒limit?

邊有部部秒

琴日day high 放左
見到西裝友，蘋果袋，排隊放機黨
一眾新手人頭湧湧就覺得唔對路

鬼有

要負數點解唔自己用

今日ST可以繼續出1蚊比班運輸工人

Sh

我都比唔到錢，比錢果下跳返去AOS
跟住會無得揀門市

ST依家開咗未

點解

買夠5部咪可以加大

話就大貨, 但需求都有嘅等陣又開㗎喇

如果無1000 不如送比家人 老死 女朋友好過 好窩心既事

義海價買有折iPhone 啦

未

但好多人拍門

好多人等ST開門

阿Q精神

出邊街檔已開, 等下午應該回升，今早去apple 拿機冇咩人

放大藍256 -$199
中環10:30交收，留tg

點會點會你無試過梗係以為得啦
真係想買敢襟結帳/訂購就知咩事
試都未試過就係到鳩up

Kowloon tong 無人拎

放大藍256 -$200
任何地點時間交收，留tg

做爛市

其實台機-1000係咪真係會有人放

點解要蝕放，你班仆街係咪咁等錢還卡數啊

唔撚知佢地
計月結都應該下個月先找

好驚好驚好驚

收大黑 256

Bugs 黎架，你不斷喺apps 唔同顏色㩒下，會顯示有現貨，你一㩒入去就error

我預售日都係買兩部
所以唔明點解自己用買唔到
今日超正512任買，用家今次終於贏
但係iPhone咁樣都幾失威
嗰班炒狗抵死架買bot都蝕死左

真係買到喎 利申啱啱買到一陣1500 IFC拎

廣東道門口收機佬大金 256 加200

圖呢DLLM

最後place order就error，試左幾次都係咁

唔好信
自己唔識㩒

Cap張圖驗證一下

唔明點解pro max 咁多貨，pro 仲係咁少

有紙價未

㩒都冇啦 條友鳩up嚇你地

ifc 天橋 256 + 201

可以做大個營業額

部部都缺一定整最貴先

超大貨，慢慢㩒

圖呢？

買到未啊
死app啊

真係有得炒咩

-$899 嗰班真係

傻佬先買

收512 256 pro max 金

似係好似第一日開賣咁
其實實際係無晒貨/time slot
只係唔知係有bugs定仲特登
係出面仲可以見到
但一比錢先見真章

SH啦，唔通日日都咁多貨咩

唔益ST狗，有冇巴打512銀換512黑，有單

FW定IFC?
買唔到

襟到落最後，襟埋確認比錢先cap圖啦
唔敢襟到尾驚真係比左錢呀？

咁啱比你棍到

IFC

apple同ST聯成一線扮多貨

我㩒過都唔得

傻仔⋯⋯輸懵左了

8/12 最快拎 依家落

SH到佛誕

送貨都error? tim cook有錢都唔賺

勁多貨，去到星期一都有得拎

比錢就會error

咁你快d落番十部八部先

其實Apple個網係咪已經壞左
Check Availability又要係咁Kill App

可以咁話

等一分鐘

大陸有13億人，需求仲係好大。

無左第一日班人搞事，好快就會升上+1000,+2000

送貨冇事，但取貨不停error

咁又大諗頭左d

大家係咪證明緊Apple 冇貨？所以仲有肉食？😂😂

大陸買唔到咩？

Cwb pro 512 黑冇張買？ 成個鐘仲係到

係咁彈we ll be back

大陸貴過香港

大陸出唔出到13億部貨先

放promax 黑256
有意留tg

應該想玩鳩查貨個d bot

俾唔到錢

App仲有得㩒，ST9又贏

藍色真係rip 新色但唔值錢

你㩒到俾錢先算

大藍256 多貨， 512 冇限

大藍rip

Sh撚係咪仆直
琴日6部大藍+801走曬

琴晚收工攞晒啦

我㩒唔到，但開得出黎即係佢有貨，有貨班bot就有生意，傻散就繼續SH見住個價日日蝕

大藍256
-599

用唔緊要 細藍正好多
6. 7勁唔好揸

Supply and demand , apple 第一日不嬲都大貨，跟住第2/3 日d 貨就會小好

Check availability 成日error 勁煩

棍到部星期一朝早去拎自用

11pro?

Por max 炒[size=5]完[size=5]

256藍長開

有冇大藍128價? 256, 512好似全軍覆沒

藍色一定898

大籃256 先達街檔原價

大金好似無乜貨
hold多排先
仲係蝕放就自用

知唔知512 大藍？

有冇先達live

原價都ok

Tst 門口256 全部+201

冇問，我等開門高dd 就放機，今日拿機唔多人，應該貨量極小

大藍都係？

咁好價

唔通冇即日,得後日先撳到?

問咗係，今日應該小貨，係呢𨶙頭話大貨大貨任買

好多人見到應該9衝緊

咪吹啦

去到話收夠

士多大貨任買

撳你老母咩on9仔,人講你又講

細黑256 咩水位？

好多人繼續做爛市

個p 牌好𨶙煩

佢呢啲就真正st狗啦，等你以為有賺衝入去買，之後-899收你部機

今日極小貨，開門下午應該升，利申今早去Hysan 拿機，極小人

大黑細黑同價

點會仲有水位😂

不嬲第2,3日少貨,因為星期六,日

小貨就唔會不斷咁放貨啦，唔係小貨，係無人買咪無人排隊，連班水貨客都唔排

傻閪發窮惡

都話放長隻眼

放貨？聽你咁講你掃到貨喎

根據以前紀錄其實係無關係

輸咗幾舊，真係好慘㗎

我1 星期前選擇今日拿，利申一部自用

蝕幾舊都爭住放 放去讀下書好過啦

下 啱啱仲真係有得襟

開完買唔到wor

琴日負數放做咩呢

搶返幾隻大藍256

官方定價 香港同大陸差成2000hkd
都唔知啲人驚乜 仲不斷唱淡

咁少貨 星期一會升番 冇事冇事

自用啦柒頭

咪係 我諗唔到有咩好驚

今日少貨，得少量高手棍到pick up，啱啱apple store 再試全部max 256 都冇pickup。

有 但係我呢兩日放假唔想出又一城

：你而家有貨？
：而家入去攞，收幾多？
：+801

買完出黎：
：係咪+801？
：收夠啦，唔收，最多俾你-199

同意，同埋香港機不嬲有市場

好多炒機佬係度放淡風昆新手

大256藍

三小時任買

笑死

256 大貨

經常發生

有埋圖都鳩up

當新手做主導既時候
其實幾高高手都可以返屋企訓教

嗰啲人咪成日輸錢囉

個班人傻，食埋red卡
根本冇得輸
啲人棍到今日都唔買就更傻

轉色試多幾次就有

無乜人報128價？
定應該拆左佢先
佢本身叫我換新比部11Pro佢
早排比佢睇好似嫌細

眼紅你蝕住做

聽日應該會再升

似乎冇貨了留名睇蝕放班傻hi

你地咪撚炒股票好心提你地

岩岩撳到自用

SH撚屌鳩你做爛市呀

自由市場

咩色

一見到紅即刻放咗佢

8點棍左2部仲未有email

平手256GB

班友咪開post新手炒股求教學果班
問係咪撈底實升翻嘅

Cut

仲於有個正常

頭先試左成半個鐘
但揀哂時間去到結帳就比唔到錢跳返去AOS
而家又無左

講漏咗係比我媽

自用撚又贏

不過SH 5 6部啲巴打邊有咁闊卓記 佢地話要+1 放俾朋友

小貨
大家記得SH個價好快會升番

留名等睇義海區 即刻啲人放晒飛機

即講即收到 師兄燈力唔錯

你地-800 賣做咩原價買

您已取消訂購以下商品。
我們正在處理您的要求。您無須支付這些商品的費用。

係咪又要出呢一句

費事攬炒

平手好走 真心

升呀！SH 撚快啲去溝多幾部啦

SH 撚俾唔到錢 有冇自用撚禁番部出黎睇下

聽你講試咗幾分鐘
一係出附近十二間店冇供應
一係出錯誤

陣間再試

炒狗又贏

你真係好得閒覆post

上面有圖

西吹
512 all 11500

ST 朝早大BLUE256 $01

炒炒炒 抵撚死

YING YING $12000

佢無業遊民來 雙失毒撚 冇所事事 工又無得返 拖又無得拍 係屋企上兒登求刷存在感 一日24小時都mon住post覆

上面有巴打已經棍到

你SH 不如再加碼

屌佢老味

打錯102000

10200

Sh啦

門口檔係咪一定西價？

所有512？

下，你點㩒架，我慢慢諗左半個鐘買唔買，
最後慢慢㩒都㩒到

一樣價
企到好撚硬

先達狗引人入貨

你哋買完就-99

256 大 藍 $10200 MK最好門口
之後再問-$50

應該係輸撚到癲左
如果無玩洗鬼份黎mon post搵安慰

256 + 300走黑

Ying ying咁有良心

點良心法？

俾你地平手走

加一囉

咁突然有256金既

Apple又放貨

我岩岩都放咗枱布啦⋯⋯

開始要排隊，而家仲係+$1

成日用呢招引人買
去到中午多人放又負過

而家有得撳

我諗佢都想原價收

邊撚度黎咁多一蚊

比你地平手走佢哋上去賣都賺20%匯水啦屌
幾撚好搵琴日仲要-199

賣左，2部機賺左18萬, thx

+500
快d 搶

不如剩係俾你班老手炒

自由市場炒狗全家死啦

我估會double, 繼續SH!

Love?
一早咁多人

大把人話SH,但最後都係走去放

ST 128大藍咩價?

好多ST狗唱淡
發發了

其實我想講
尋晚7點幾tst仲有成班等攞機

錢又收左
唔通唔攞機咩

之前冇得炒都唔會放負得咁勁
如果冇人要點解送貨機今日買又要遲幾日先有
點解會咁大家心知肚明
到佢地接左單又收唔夠貨咪升
自由市場係咁架啦

+$1

超大貨，隔左10分鐘都有。。。

今朝棍個部都未有email

iPhone 12 pro max🍎🍏🍎
128gb Bk 黑$9500
128gb Sl. 白$9500
128gb gold金$9500
128gb Blue藍$9500

256gb Bk黑$10400
256gb Sl 白$10400
256gb gold金$10400
256gb Blue藍$10400

512gb Bk 黑$11500
512gb Sl 白$11500
512gb golg金$11500
512gb Blue藍$11500

收已激活大機128/256各色
請帶價pm

拆盒未激活或原封請自行前往先達

sing sing sing

姐係閪trade個fb價呃人去做搬運工

屌你加256 Blue 又+1

陰公

512有返正數

唔使輸都好好啦
仲想點

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $9500 (+$101)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10400 (+$201)
大銀256 $10400 (+$201)
大金256 $10400 (+$201)
大藍256 $10400 (+$201)

大墨512 $11500 (-$399)
大銀512 $11500 (-$399)
大金512 $11500 (-$399)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 10:23

檸檬茶都無得飲

邊間有咁嘅價

Pro max任買 不弓

過多幾日
要輸幾百蚊又唔講

同YY個價差咁遠既

嘩正 㩒兩部玩下

佢好硬 10200 256 藍 加多幾舊都唔得

Yingying 不嬲低
係做起左 個位又靚先咁多人

升番囉, 繼續SH, 未驚過

話小貨嗰啲認命啦
SH既人可以SH到佛誕啦
tg今朝響到而家無停過

由於Apple服務器問題，會出現存貨即使有顯示，但128 256大部分已經沒有貨或出現綠燈買唔到問題！此情況估計是已經賣完！

買唔到

咁係真呀 無咩事洗咩mon post 刷存在感 可憐的毒撚

SH. 下午可能仲升

網價減一舊係常識啦

有冇廣東道門口live

一早block鳩佢吐，煩撚過閪

仲禁到 但無ir玩唔起

假現場10200

但好多人已經9衝咗

上面有人話不斷響喎 邊個真

你班仆街咪撚再幾十個排隊放

多謝便宜仔啦 閪價都照出 ST9發發 賺人仔 $2000

唔係傳統黎咩

d bot唔會check到apple個server有問題

連登仔對家先係唯一出路

係喎 男人老狗咁狗煩都有 個個都覆 現實中無朋友肯撚定

SH撚好趁而家平手離場賺下信用卡積分啦，過多幾日就....

陣間幾百個排隊放

好想組隊去睇熱鬧

52分apple 睇即日取有貨

過多幾日就.... 賺仲多

ST love, 西吹個個喊住排隊

成班垃圾真係好失敗啊學咩人做炒狗

豐澤個$550優惠係要信用卡
定EPS都有

如果排勁耐唔收
百幾人突然發難衝入鋪xxxxxx

想睇相

不斷響不斷震震過貓王……

但唔包俾到錢

st超多人排

比到錢都收唔到email

俾到當你贏啦

點算好

Place order會error，根本就冇貨，係bug

512金

2次都拒絕左我個款項

啱啱再揪app，連pick up 條link 都冇出，硬食送貨

話好易揪到嘅清可否教吓我？

350蚊係cash doller

好似6號晚咁撚樣

要開盒唔驚

Apple開始撚鳩BOT，pickup變送貨

咩事

今日禁部大金256自用
要8/12-15/12喎Ching

就點？蝕果千零二千都驚死，就唔好學人炒機，我炒轉股都一日賺一皮

叫人SH係為左比機會自己離場

琴日舊圖黎架

大藍我今日禁都係8/12-15/12
無pick up

你諗係咁
班新手蝕幾廿蚊慘過去死牙痛咁款

128,256全線+101

收pro max 128 256 原封

你too late 9點幾戈時好多

成日講炒乜炒物一日都賺返哥d，咁威唔洗入嚟取暖

咁多貨點解唔減啊

256大藍 仲有喎

你checkout 到先講啦
今朝咪又全部假綠燈

放嗰啲應該係傻嘅，劏完機個plan仲貴過齋上台

星期一盤前不問價沽空nio
夠賺一部

11點3都㩒到pickup，1點3就有得攞
SH既人排定隊上ifc啦

瞓陣先，減1000再叫我

今日st有單，一定升

其實最主要係班新手期望過高姐
本身諗住兩部賺3000,依家倒蝕400,落差太大

照咁計尋晚放就賺幾部

你地平手走啦，好過益義海區班撚頭 又要屌你地 又要踏 又壓價，掉落海都唔好益佢地班撚頭

炒股一日搵一皮 繼續吹呀

炒機為興趣

留名等睇過幾日st9求你哋放畀佢

頭先㩒部大金256一直冇email

琴晚50沽左60股
目標35！

請問觀塘有冇收機

ST 2樓大機轉角 512 任何色+2500

呢下假左d

咁都好嘈 人地sh關你咩事 蝕唔蝕錢又要你管既

好假

加$100都偷笑

西吹收夠停左

LO哥旁邊果間 你自己去睇...

512 -99 都偷笑

大金128 +1500 ST價

而家唔洗蝕唔放 唔通SH到蝕先放? 你智力有問題?

俾錢粒制呢

比到錢？

岩岩先達走一轉，啲價升緊，冇乜人賣機

256大藍，求價錢

1100 禁，根本無pick up
唔好吹

512 大藍幾錢 唔該

係 有幾間炒高成千

舊圖黎架
琴日朝早先見完

＋1000

難分真與假～

依度d on9 快d 全家死絕

繼續吹

搬搬搬搬搬運工

一日一皮？
一年係咪365萬？
你keep 到每日賺一皮咩吹大啲呀柒頭

啲傻仔真係當人同佢哋一樣都係on9

咪傻豬啦 問過門市冇現貨賣

人在先達 有冇人要問價

ST小左好多人放機 琴日一野消化太多

人哋炒機為興趣

CSL 仲要等到2046

大藍512

大藍256

512 大藍幾錢

128 升未

大藍128

巴打，大金，藍128 plz

128大藍
256 大黑

過多一兩日叫ST9排隊收

大黑128

你理得人地姐 掉落海都唔關你事啦

大銀256thx

有無人教下我 點申請個張咩信用卡 係邊間 想買部ipad

512

香港人睇人仆街最開心

其實照鏡咪得

正數未

收大金256 原價-1200
可台機
價錢可議，有意留TG

同CNN d fake news撚一樣
咪顯得佢哋on9囉

幫手問下大藍256

留Tg

YY
大藍256 +$51

有ST現場盛況未?

平多5000比你
急放

去ST都唔使輸咁多點解要益你

細藍512

ST 除左門口閪價
其他全部加50-100

11400

10300

256 大金

門市冇得現貨買

想送部俾你 留tg

點點解要加價先？因為沒人放咯，明唔明

豐澤有現貨，有易賞錢就買得

緊係無
有現貨唔驚比aos屌咩
最多咪開下pickup

Thx

藍，金128 st有無價

開包不了

要開封啊傻鳩 躝啦

THANKS 報價!

Yingying 大藍256 10300

11月14日10:39

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9650 (+$251)
大藍128 $9400 (+$1)

大墨256 $10200 (+$1)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10400 (+$201)
大藍256 $10200 (+$1)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-11-14 10:39

YingYing紙價11月14日10:39

128大藍咩情況

+500

3樓大藍128-9480。

大藍256🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

呢間好撚低
唔識唔好亂放啦屌你老母

又落返10200

＋700

廣東道大藍256 原價+1

＋100

+700??

想問有冇人知如果㩒完今日拎但冇email confirmation既話係咪姐係cut我單？定係會夾硬轉我做送貨？

格價吧, 有上有落。

真定假 唔係+100咩

自用

條友鳩報，已block

三樓 11600

我勸啲人128，256可以SH到下星期，唔SH都至少等埋聽日價

原因
1大陸都冇機，大陸apple store 都要12月頭，華強北炒上500-800人仔

2香港定價實在太低，同大陸定價差成1000hkd

3.通常先達佬收到單先收機，所以普遍上午會高價啲，除非有鋪爭貨互相抬價

4咩人需要不斷唱淡，心照啦

屌你老母啦 你係ST咩戇鳩

說好的今朝減999$ 呢？

幾個鐘前就100

比左啦數都扣左無email

agree,block

Agree. Strong hold.

啱啱放咗+100
好多間都係

圖呢屌你老母

大藍256 換 細藍256+1000
另放一部大藍256
@dasc95

建議大家block走d無聊人。

條友係到吹512+2500，真心膠

算吧啦， 個個唔蝕就算數， 沖去做狗

你拎張圖出黎先啦屌你

啱，睇多兩日都驚個d 真係認真搵份工好過啦

唔識真係咪撚學人炒， demand同supply都未搞清楚，有人9 up 幾句都嚇到乖乖地排隊求人收機

我就起碼等到星期一先諗放唔放既

唔係要易賞錢VIP先得咩

岩個個扮係st

低位回升300蚊

Strong hold, 知唔知呢兩日蝕放嘅人係On9仔，同股票一樣高買低賣，垃圾黎，panic sell
我就等到11月尾，如果炒唔起自用

利申股票戶口有千幾萬

真係教精你地香港人，做生意醒目d得唔得，價格係供求而定，唔放等於冇供應，明白？

咪就係 都唔知啲人驚咩 可能要找卡數

你係iPhone 供應商？

驚自己忍唔住開咗部機

條粉腸咪就係你囉，係到吹，唔知乜膠心態屌你老母冚家產

如果要蝕就一定自用，會唔會有人咁on 9 蝕放呀。唔識上網原價放？

你係咪覺得自己好撚幽默？

放512大藍 原價 即日交收

被傳配件面臨缺貨 iPhone 12 Pro系列國內供貨緊張
iPhone 12系列新品已全部開始售賣，記者走訪線下得知，iPhone12 Pro系列比iPhone 12系列更難買到，蘋果部分經銷商甚至趁機捆綁銷售——將iPhone12 Pro和AppleCare+服務放在一起售賣。“iPhone12 Pro系列加價嚴重，最主要的還是蘋果官方供貨有限。”有業內人士表示。 (中國經營報)

琴日下午放個班真係唔好再炒野同玩股票
蝕放都算,仲要排長龍,時間都哂撚埋

iphone同股票一樣？

咪咁樣玩d新手啦

岩價就放 唔想益先達就搵私下放

今日網店任買平550

我蝕底d幫你保管住先

原價去apple啦

大家喺度玩心理戰

兇宅eshop 128 256都齊色有貨
用red card 有得-$100 再食埋4% 仲有易賞錢
洗上網原價收自用

岩岩都禁到部max 黑 256 一陣apm拿

原價放咁搞笑你都講得出

本質上唔同，但買賣機制一樣

昨日蝕放堅好笑反正都蝕做咩唔等多日

往年就算無得炒都唔見要蝕好多
講緊係用家買都唔會有九折啦
未開封比盡你扣埋RED CARD咪打個和
大陸同香港有差價上面又有市場
仲有卡數尋日先開始翻單
比你最唔好彩都仲有廿幾日先找啦

玩死埋自己，之前叫人cut單又大貨，搞到第一日就玩完，之後升都唔會多，餵飽哂st狗

除左512 其他可以hold多陣啦
其實唔驚嘅話512都可以hold 尋日-899 依家上返-299
星期一變返正數應該唔係咩問題

RED就算原價放都賺4舊啦
啲人㩒到都唔識買，笑鳩人大貨先好笑

驚跌到-10000掛
香港傻人特別多

驚驚青青嘛

呢隻真係賭埋時間喎
股票發行量係咁多就真係咁多

蘋果冇話之後停產iPhone 12 pro 喎

有depreciation 喎

今日負一千未

Block 柒咗啲煩閪

但永遠不蝕放我係同意既
要蝕放不如自己用

正on9

止賺師

今朝11點cap的

好過你班友蝕放 原價放

便宜仔或成贏家

宜家應該笑緊你地笑佢

買一部兩部嗰啲就係
買咗十部八部嗰啲就

全部都係廣東道

今日128最少貨

等睇

賺左400好過你地蝕
vs
唔係佢+400放，洗搞到st低收
bobo一開+1500

sh既起碼要捱多幾日 根本呢幾日貨大把人cut單 跟住轉咗去pickup

見到，但搶唔到

On9仔先會覺得因為便宜仔而穿ipo價

唔係大貨，似棄單無拎

賭仔賭輸咗
冇嘢搵嘢賴是常識吧

俾左錢都棄？

棄單，就算當日無去拎

蘋果都會keep7日架喎

鳩噏

d 人入黎剩係為鬧交 好on9
阻住睇報價

拎住好多貨真係會short 鳩左

諗緊 今日下就定聽日上就先去st

話自己股票有千幾萬果D人教新手炒IPHONE係咩玩法

買到要靜靜地買 啲炒狗會話你先達狗係到放負

原價放 256gb 大藍 promax

港島

幾千萬貪果幾舊水除非一車車車返華強賣

算啦，我放棄

都話好多人炒iPhone係為興趣

運輸同中間人食西北風

512就算啦

唔洗食15%咩？

SH

點解到而家都有人問

樓主可以pin呢句。

估唔到今日竟然已經有貨自取，
算係用家福音....

笑撚死人

可能12月5號單，未出貨

唔洗啊，本身18-21送黎

又話任買

其實自用真係幾好 又有新機用

Sor,我係有炒iphone 嘅，但你地連思想都幼稚，點出黎生存

手揸兩部128藍，原本諗住冇價就自用，睇睇下又唔鍾意隻藍色，蝕放就唔會架喇，睇多兩日都係咁，拎上華強放算，有冇巴打知華強今日咩價

係，TG係咁震

28日喎Ching

頭先喪refresh先㩒到部

SH撚睇話星期一

自己偷偷地今朝已經放撚晒

pin假綠燈好d
個個都話任買

我唔駛28日

又話自由市場

真係咁大需求既話 便宜仔賣-1000 一樣會升

pro max 多過 pro

11月14日12:10

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9700 (+$301)
大藍128 $9450 (+$51)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10450 (+$251)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-11-14 12:10

雪球紙價11月14日12:10

Strong hold 128唔該 今日全日幾乎都無128

門口狗9500

買唔到既唔驚

痴線，又上左熱門

點解你入到我 電腦，電話都入唔到去cut 單

想cut 左 再棍一部

搶貨

其實256呢個價我唔介意放只係唔想排隊

apple官網可以買到現貨 咁我walk in買唔買到？

唔得

SH多兩日啦，回贈都冇撚得俾你賺呀

同大家做吓分析

基本分析

年年都係頭一日大貨，之後會抖抖，貨源可以由aos 送貨期推測。

需求pro max 看似低過pro，係一個利淡因素。但聖誕新年嚟緊，demand 理應唔會突然大減，一加一減應該係短期唔會有大沽壓。

技術分析

莊成功試到$400呢個心理關口，即日攞佢嚟做上望指標。散戶唔會知背後買家需求情況，於是都係睇住呢個價位。最後成功做成恐慌性拋售，做咗個inverse hammer，成交超大，應該成功做到終極一插底。

嚟緊莊會點玩？當然做高少少，引埋弱手出貨，然後再落價，希望做到第二次拋售，貨源歸邊。

貨源短期唔會大增，但由於散戶唔知買家情況點，後市應該慢升，令之前形態成雙底之局，之後見底回升。

策略

唔好恐慌，蓬高減持，越賣越高

自用Ok，炒或放就唔洗討論，要激活

門口狗反而高，有空間上升。

SH撚係咁 基金公司咪佢地操盤架囉

唔知點解笑咗 講到好似股票咁

指撚住依班傻西笑

唔洗眼紅喇

-1000再過嚟bin我

笑鳩啲SH撚要批准？

不願面對

jk隔離有檔唔係點使排

岩，自己買有回贈做咩要+1 幫你平手走

所有市場都有相似嘅經濟行為

其實有乜分別咪又係貨

可以話俾你聽，貨量係其高，特別係256藍，第一水批貨期碼兩個星期先消到，而下星期會再到一批公司貨，信唔信又得你

細鋪驚假銀紙

得，512囉

咁咪自己上去買囉

無 只係好少睇到財演口吻分析iphone炒價姐

班老手轉個頭就去先達放

好𨶙多小朋友

今日中國賣街價

自己計計pro同pro max 個價差
再比較下pro同pro max先達宜家開緊既價

就知先達應該開咩價先叫合理

連登發表研究報告，相信大機128(iPhone Pro Max 128GB)的回收價在未來3天將會上升，此情景出現的機會率達90至98%。報告稱，目前回收價處於歷史低位，相信貨源短缺將會成為回收價的正面催化劑，給予目標價11000元，評級“增持”。

Source ?

影響到心情既一定要block

係咁架喇
放得低：笑鳩你無信念，係便宜仔
蝕放：話你on9仔，一定會升都唔信

大炒家=
日日拎到十幾廿部、次次都可以蝕放果陣撈貨、最高位出到貨、貝沙灣賺到兩三間果個一定係佢

佢地點都贏

細機仲有冇人收

自由市場wor

支持自用撚

group友: 大藍256 10300 先達現價

岩，hold 到高一高，第一批賣先最fat

後面嗰啲理撚得你

醒下啦，雖然匯率有1000水位，但你真係以為中間個幾層唔駛賺咩，st真係希望打個和super咩咁醒咪返上去隔離14日再直接賣俾大陸人囉

而家香港機對比大陸機已經無咩特別，以前就話港版係全網通大陸唔係，而家都無呢樣野啦

又話要唔益先達 而家又話要去先達

iphone今年點都係比人睇住黎食

普通果農得先達揀 你又去唔到華強

人地㩒住你黎食都吹佢唔漲

group友: 大金128 9800 just 放 JK

收pro max 256 原封

好撚79大貨啊

Bullshit no need source

咁點解釋pro炒得起呢？

係吹都吹512藍啦 256藍仲少貨過128藍

開賣前我講過話大貨，無人信咋嘛，話我st9，最後咪-199

無分別既話
而家低位 點解唔入貨
大家都睇好實升 賺硬
貨源歸邊 自己做莊 到時先達會求你比返

今日低位 明日高位呀

大陸個價都可升可跌

pro唔係demand高，係supply少

大藍256 10300
大金256 10400

聽人講clublike可以減到1400, 係點做到

9800，升升升

左手帶數錢機驗錢機
右手打定999準備

好似年年都有

其實有個盲點，人要隔離14日姐，貨唔洗，不過隻隻ST狗都會話一定比人捉

唔係話以前全網通依家無咩 又搬龍門
Supply demand ?你個腦可以接收到全港供需量既實數？

2樓
256 藍$10300

收各色pro max, pm

1樓先岩

算啦 講極都唔明 當你9up
有人信同股票一樣玩法 我真係笑死

話會升既快d收貨 出面大把平放 借埋錢去收

係咩 iphone5s之後就無炒了 係今年先炒番

今日高位
明日低位

無得炒架啦，大家一齊自用吧啦

話唔會比人捉既google下新聞

年年都有充公iphone走私

有冇手足要256大藍？原價可放 火炭交收

有無人係先達 可唔可以報下多唔多人排隊？琴日真係多人到好恐怖

-$2000

大金128 開咗盒
扣幾多錢㗎

計埋運輸成本乜乜柒柒
港行係中國就係賣緊呢個價
宜家pro重係+500收

結論:先達狗一直壓價

唔收啦

高過JK

第二水既炒狗好快啲cut貨啦

假設pro得100部機，但有200個客想要，自然啲人會去其他地方攞水貨，自然會有炒價。

但而家pro max 有1000人要，但apple準備左1500部機，啲人點會要水貨，水貨咪要減價，你匯價都未必cover到減幅，咁你話炒唔炒得起

一個二個話一早講左大貨，咁有先見之明發左達未？

大勢已去

Bye

SH wor

根據我頭先分析，莊可能遲啲又會插價，做多次恐慌，收盡啲貨

如果你相信真正貨源一星期內都唔會大增，而需求冇突然大減嘅前提下，唔好被人嚇到，咁易打哂啲貨

想收 留tg傾傾？

睇黎你連閱讀我條問題既能力都無

完了吧，如無意外

細機pro 256藍 開包 扣幾多？

銀打X⋯⋯

完啦完啦 快啲放 再唔放乜都冇啦

真 之前6s plus玫瑰金都有得加五百
個陣仲要AOS

你都反駁唔到我

JK 今年出價低咗

仲有水位， 沖呀

3樓大藍$10350

我發覺呢到同d gp好得意
夜晚係冇咩人唱啖
一到早上
啲先達狗一開工
就一堆啖友

班友真係唔識！SH10年，全新機放番出黎，未話賺2k，20k都黎緊。

睇下全新3GS就知咩水位

256？

升wor

你個前設根本無可被推翻既內容 成篇都係廢話 套套邏輯 由頭讀過啲econ la

快啲趁放飯時間狗衝去放機啦

-899放個d正傻仔

細pro 256依家st收幾錢

成班所謂老屎忽仲停咗係IP6年代
認命吧啦

大黑256 YingYing 10350

係啦 on99

笑左

琴日一蚊都排到大隻奶粉個位開外

冇貨就同我收嗲

少人啦，尋日恐慌下都賣哂啲貨，又冇乜新貨到，邊會有大量人去賣機...

4G轉5G真係有剛需

我都係咁諗，如果唔係點會有咁多藍黑512。肯定係尋日啲人見到有人恐慌性拋售所以先恐慌性cut單

唔係無機 個價點會回返

唔多人

點會，梗係賺一蚊好過蝕15%

蝕走個班琴晚含淚出左
頭先睇無咁多人

呢個價 睇黎先達開始多人

yy 128g 藍$9470

尋日批貨俾大陸食哂啦 如果唔係點會升
成班都on99衝出去放

其實而家咁
就算餓死
st全場夾定+1收
d人都要放
鬥耐性
睇下佢地張單幾時dead vs放機友hold到幾耐

伸利9up

大金256 10500
大藍256 10350

你班友全部自己上唔到去放機 睇住黎食

有無大銀256？

thanks 報價

仲唔放過多陣要-$1000 快放

我地一齊SH
I say strong you say hold

ST現場

SING SING SING

Thanks大家
轉頭拎埋出去放

Any紙價？

問左, xxx=000 半個鐘前

Strong

有興趣，留tg

但而家pro max 有1000人要，但apple準備左1500部機

係既話先達個價全部-999啦on9仔
仲正數?你老母開善堂益街坊呀傻閪?

$400心理關口咪就要多撚謝個便宜仔囉

Hold

跌價撚、-$999撚全面推場

問價咋，YY低價無影

剩係得藍色仲要喺aos 俾咗錢先

上3樓普遍高價$50

仲有大貨撚

不得不承認今次ST 聯手造成嘅恐慌性拋售真係好成功，可以算係一個 text book case

$400 老散加上傳媒一個免費宣傳真係幫到手，神來之筆

出年佢哋應該會再搵個相熟記者照板煮碗

之前i6 我都試過排好耐隊去放機，但係+$1500

就算我真係hold 到聖誕節最多咪蝕幾舊，大撚把人買來做聖誕禮物啦驚佢老味咩

我賣俾南亞佬 +2000

今日唔洗-899

日韓 大藍 128 , 9500, 大金128, 9800

我係電話cut

阿狗又然

搞乜今日推post咁慢

無新手推

想知排隊放機個d 係咪一路mon 呢個post 一路排

唔知下年班-899同+1既柒頭仲敢唔敢學人炒機

放兩部pro max 藍256 +200
或換細pro 藍 256

無人放機
唔駛搵人做野

蝕都放 真係咪鬼學人炒機

佢加1蚊
我原價放比人好過

其實我覺得佢地寫xxx 係好on9。

驚果d尋日負數走曬
SH果d知道星期六日西價等星期一

無人上黎

+200
你加油

點解港版仲平

弱智仔

第一日人太多，連aos都準時第一日。

唔係咁㗎...睇嚟你未試過即場買

聽巴打講係好多睇住

睇住我地笑鳩佢地

自己睇下定價啦

大陸人貪平先買港版
時移勢易

想知功能上有咩分別

Btw，又話凶宅大貨
啲人落去鋪問得幾部

下次仲敢唔敢學人炒機

sh 必勝

老手

都話吹咗一星期
尋日仲有條懵撚話今日大貨睇吓今日點

果堆咪又係見到pro炒得跟風炒pro max

512大藍有冇停收

入得多變蟹貨

你去online store任禁

搶緊

幾部咪係大貨

Hold 到 + 3000？

睇黎今晚收爐大機全部都-699 TO -899

所以過咗第一兩日就升，始終貨乾，今朝開ir其實都秒清咁滯（512除外

一日未解決lidar短缺一日都唔會大貨

大家SH. HOLD 到下年就 200% PROFIT

上面都食唔晒 一樣跌緊價

買蔚來機會大啲

信就岩價放
唔信就而家趁貨平收定貨

今年環境咁 炒極有極
佢開盤已經唔高

今日高位 明日低位

建議快d收貨等升 賺硬

任買做乜要收呀

屌 你真係唔識野，緊係 -299 啦

其實新年個段時間先炒到最高，d 大陸人最鐘意送iphone 做賀年禮物，到時搶得仲勁。大家一定要Strong hold, 有耐性先可以做世界第一

今年班果農炒賣有個好大問題
想下下賺到盡
見華強價有+$2000以上
所以佢地點都要話千 否則係食水深壓價

當人地開善堂咩

日日都有貨返, 炒得又唔係高, 自用既人等多一兩個星期就有
再加上而家過唔到關, ST9就算將所有價錢壓到得200-400, 都有成班人走
唔憂無機收

咁你琴日有無收定多十部八部？轉個手又賺

支持

可唔可以正價賣部pro俾我

原價 放大藍128 上水粉嶺交收

岩啊
今年封關無得上去
佢開幾多都要硬食啦
有種咪SH 睇下邊個夠硬

年年都有呢d人

唔水鳩啲新手SH 老手邊有位走

都係個句
有本事就自己搵大陸佬單返黎接再出去收
咩咩SH笑撚死人

炒狗邏輯

加上個疫情唔知幾時完, 隨時大陸人都唔會揀港版
壞左拎唔到黎香港整
ST9既價任佢開
可能聽日隨時連400都見唔到

唱淡師

真 有窿路上連登收轉手賣俾大陸陸
連鋪租都慳返

你叫班現貨SH 撚情何以堪

面對現實啦
水人SH既都唔知咩心態
以前APPLE手機的確係機王之王
而家...

大貨=大機先達有貨

下年繼續入黎笑鳩班炒家

死全家呀喂

依個都係主要原因
根本獨市收機, 洗鬼出咁高?

今次真係st 9 團結 KO 香港人

上面賣貴二千
果農想食一千，
即係st9，運輸同華強夾埋食淨低嗰一千

入tg 等有message 先入啦

開工了，St9全面進場

成班散戶幫大炒家發達

投資

用下個閪腦都知有問題
兩成都唔知道食唔食到

JK 大金128 $9800

DC見到有人用左一日大機128就8650走

叫人 strong hold 果班 點解唔負數收機

眼紅你賺幾舊定蝕幾舊

Sing

事實係班果農又無方法走上去要靠先達
之後含淚放返去先達

口講閪價唔益先達 最後點

大家hold住!!!我就到ST

教科書式

叫人唔好放

自己放左先

今日少左好多人放機？

13:26

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9750 (+$351)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10500 (+$301)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 13:26

雪球紙價11月14日13:26

日韓紙價11月14日13:26

先達紙價11月14日13:26

明明今朝d討論仲正正常常，
突然有幾個人係咁唱淡??

入呢個post都應該係有貨係手既人，
如果你有貨，又要唱淡，呢個係咩心態？

當然唔係叫大家SH, 但如果你連hold3-4日都唔得，
你唔應該炒賣任何野，正正經經搵份part-time啦

淡友: 冇可能㗎

Snowball 10350 256 blue max

信念 SH

ST9: 死貓彈 一陣-999

10500 256金
10350 256黑
走兩部 食串燒賣先

成手現貨梗係話一齊SH 等升

仲入貨，嫌錢腥咩

今日有價即係有單啦
只要無人而家賤價放個價會升返
仆住去放就一獲熟

唔洗聽日, 今日已經見唔到

AOS 大貨就到

收到冇cash，仲有人話每部加2000同我買

放心 一齊SH 無+1000唔放

今次256 多到痴線

琴日就-500 今日正數返 自己諗
琴日負數走班傻散點睇

成日話大貨到 自己咪又係拎得一兩部睇唔岀有幾大
有大貨周街都有啦

賺

細貨

周街都搶緊機啦 仲 -399 咩

黑邊度10350？

搭單一問 想放一部Xs 先達邊度放最好

福來村灣荃紅頂留名

真係大貨，見到條街每人一部

今次先達9好齊心
不過睇吓之後接左單唔夠機交貨邊高要升水搶機

一早叫左
明明知贏硬又唔加大個本好撚奇怪

乜有得買跌架咩

買升就唔同喇，個個都話星期一升，炒狗肯加注未？

係，岩岩經過好少人

頭先13:30st行過2樓
望到有間鋪有人係到覆緊連登po
100%肯撚定呢到有st狗帶風向了

係人都知呢2日閪價

不嬲都有架啦

一開賣趕交頭水咪55分
之後咪⋯

一定有
琴日幾多人入黎鬧交

Hold多陣望下先屌你大銀256呢個價點放

根本係

話無都無人信啦

咁改名做蟹貨圍爐取暖區囉

大把新手琴日都放晒啦

從來炒iphone都係莊賺
你都無佢人脈同門路

有既話就唔做果農啦

2樓個四眼仔 咪撚再覆po啦

頭先望撚住你仲㩒㩒㩒

今日拎機果班應該喊緊

Hi st9

繼續減899收機啦
咁冇骨氣㗎

一到夜晚收晒工就唔見晒

屌你老母，等我post 你個柒頭相上嚟

512仲係負

無加1000都放

今日st好靜
見到收機佬睇緊連登

Ying ying

假既
買到先算
SH又贏

新手呢3日應該會放哂，一d老行家或者唔志在呢幾舊水嘅人就慢慢睇定d，講真幾舊水驚到恐慌性拋售做咩事，投資預左唔係實賺，幾百蚊都負荷唔到咁你就以後唔好炒iphone

Hi YY
Hi JK
Hi itrade

冇人放
咁咪要上黎唱下啖風
你唔見前幾版多左幾個二打六咩

手持6部係手

細聲啲

快啲搵 apple live 條肥佬出黎放風啦，唔嚇下傻散邊有人放機

上面邊幾個mon到實一實 成日覆人唱淡嘅

祝你哋鋪頭啲貨比海關扣起

幾條友係連登post 到唱淡就可以影響咁大 失敬失敬

SH啦
星期一會反cup

不過好日都唔行下先達，一行就覺得污煙瘴氣

好似大陸d 垃圾商場

為左唔蝕百幾蚊驚到走唔切果班，真係唔應該炒賣任何野

今日已經好左少少

尋日人踩人，想透啖氣都困難

成日蟹貨仲入咩

琴日衝住入去個班真係慘
輸時間又輸錢

App係咪壞撚咗？
得返網頁版見到pickup

咁你有無射到

藍256 max換細pro+1000

大貨

見你地咁慘 原價收一部 pro max 512未開 咩色都得

又要排隊放機 藍256 10300 @1407

原價 放256 大藍 promax

筲箕灣交收

係呢到唱淡會影響到個市

點解唔瘋狂唱好 唱到+3000 先放咪得

st 9屌34d空姐時，每入一下，都會多謝昨天班友

應該話
st 95%都賺
冇人要佢點會收

好似係

收開封 黑或白 iphone mini 128gb 自用一部
@cksean

strong hold 呀撚樣

收一部開封iphone mini 128 黑或白

冇人要啦，128最值錢

256大藍 原價 火炭

想收12有冇手足放

收放機去義海出啦
做乜9入晒嚟

512都比人搶晒， 係咪正數？
琴日-899 求人收果啲爸打.....

尋日唔放
今日放都唔駛蝕咁多

不過D人唔鐘意SH都無計
又要炒又要驚
最後都係蝕

-899都放？

真係谷撚氣自用無咁嬲

有冇人有即場回收價update

別人恐懼我貪婪

加注未

走左，幫pish

見到比人嚇死左， 即放

有呢班垃圾-899幫ST 狗
唔洗買

唔放一陣要負14%

無追到 依家ST價幾多

琴日SH 巴打勝利

即刻沖去st放晒6部先

ST地下有間收大金10650 即甩手

256

iphone 12pro 幾時唔炒呀？

想買部128自用都難

256正數

唔怪得st收得咁賤 都幾十人dm我，約左了，唔洗再pm我

SH . 今日冇啡盒黨. SH 必勝

炒512 風險大到仆街， ,可以最高價，但係跌得仲快

換細pro 256
pro max換pro

512 差金色就齊

啡盒黨尋日走晒？

大奇蹟日

想買一部12pro 256自用
有冇人可以留tg
Max太大部

好似早左派， 勁多人9沖

256大藍 換 256細藍or細金+1000

炒狗乜都可以瀨

512咁多貨， 不停出

唱你老母咩
你炒左幾多年啊？
事實係咁就係咁架啦
十足十唔願接受現實既垃圾一樣

PS: Iphone 4開始炒

-1000 幫你收

目標價+400？

根本SH必勝

有出512金？

金色又贏

我有fd話大陸炒價炒得好高 想買都買唔到 哩獲ST9 fat fat啦

怪唔之得尋日人踩人，明明Apple store條隊都唔長

太多啡盒黨，穿IPO嘅主因

大機128 已經升到9450 up
SH到17號

OL 恤衫友 學生哥 C9啡盒黨 全出

一街蟹貨

今日少左好多貨 SH

是但一間無收機

有冇jk yy live？

原價收返部256 石墨自用 有冇人放

思路正確既炒狗真係好少

炒家冚家鏟

等禮拜一二

都話會升翻，唔撚信，尋日嗰班唔知急咩，我剩翻4部hold到禮拜一睇下情況都未遲

冷氣軍師

今日全日未停收過

冇相你話有4000部都得啦

我認得你啦，你都喺到撩是鬥非左兩日，不過你點唱都無用，而家事實就係回升緊

睇升快啲加注 好多原價撚要出機

收大黑 256 自用

呃你做咩

唔好覆st9啦

啲收機狗洗版洗得好密
好多人諗住玩下 驚虧錢

直接BAN左佢啦。

正常返D

銀色金色可搏

大藍512 11600地下
256 10300

有無最新價

琴日咁樣恐慌性拋售

平行時空

咁多人話ST +1000

又咁多人原價放

有分數啦，唔洗你教

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(21) 炒家角力收機佬

想買部mini自用 邊個台買淨機平 club like 點可以-1400

自用囉

老竇老母加埋條女 fit晒

title改都唔改

唔識作

大藍256 10320-10500

大藍128 依家先達個價點？

$10500

廢事排 咁多人

岩呀

蟹貨圍爐取暖區

又話大貨
又話任買
仲要 -899
點解個價又會升咗既

開個傻散痛哭區

明顯班st9玩9人

唔見有10500喎

叫左SH 架啦

係咪打錯？

淡友: 晏啲會drop to zero

Lidar可以喺iPad Pro度調過嚟，但電源管理元件就真係缺貨就冇代替品，所以我點都strong hold。除非apple另外搵到供應。

yingying

咪你囉咁勁

琴晚啲人-899都放，我心諗冇嘢呀？

驚都未撚驚過呀傻閪先達狗
義海-300 收多一隻！
唔駛同我講乜撚野死全家！
我真係好擔心會蝕晒啲錢同死全家喔！

我Hold 到23號等啲支那狗落黎收！
益你班柒頭mon post 先達垃圾？

咁多間鋪全部夾埋咪大貨囉

95

咁又唔好咁講
佢地話凶宅個網任撳丫嘛
但入完cart去打信用卡比錢係比唔到

我都想要部Pro自用呀，但係上個月開賣到而家差唔多三個禮拜都冇貨，不如你原價放部俾我吖？